大陸開始唔比染武肺唔上十萬

同每日治療人數出院一定要多過感染人數

冇發燒就當醫好送走
所以咪咁多番發個案

由得佢，等佢掩耳盜鈴到爆第二波

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

好 繼續扮 佢地1會後悔

治療人數 唔夠高 咪 即場槍斃 懷疑感染人士

支持
2020 中國瓦解

反正無人信